請幫忙譴責地產商會

下次記者會請幫忙譴責地產商會會員，在巨大營利下，仍不斷瘋狂加租，令百物騰貴，民不聊生